啱先上堂lecturer話廣告可以揾名人做

點解唔揾埋佐助?😅😅

3/10

忍5住笑阻

屌你老母真係好撚好笑

Ok

honestlyyy, that’s sooo cheap lol

收皮啦你